愛回家算唔算超越左大時代

大龍生

唔算

出糧

邊方面??你指集數??

點睇我秒左個博士

觀賞價值

月中出咩糧

咩係愛回家？

10月未出

港父愛回家po 1001

佢條辣殺實唔開po

成日成集都係剩返d老餅

大時代講親情仲多過愛回家

又秒

認真，超越埋 breaking bad , 集集都有伏線好正

演員數目？

佢唔敢覆。

佢勁無良。

你大陸仔唔識愛回家我唔怪你

大時代個葉天 去到 2020 都要搵葉天幫手，證明愛回家（編劇係深黃手足）超過左超大時代